大陸既電腦病毒真係全世界最勁

屌佢老母
下載一樣野同我下載多10鳩幾樣野返黎
仲要改埋我default browser 做佢個垃圾uc
首頁又俾佢騎劫埋
宜家仲會周不時刪鳩埋我既瀏覽紀錄
屌你老母 究竟大陸人部電腦點頂得順咁多病毒野on99

我下載左360之後已經轉唔返yahoo首頁

Uninstall果陣仲要問我係咪要咁殘忍解除安裝

你唔睇清楚先撳就抵死啦

好奇你裝左咩程式

唔少都有問你架喎
係唔少人係咁下一步先出事

我網都上唔撚到

無問過

Autocad

on 9 先download 支那 program落電腦

睇甜網啦

Chrome都用唔撚到 on99

原來係裝盜版裝到中毒

以毒攻毒

低撚佢死。

裝咩都好都有技巧
亂咁down 野中毒唔抵可憐

hao123?

姐姐抵底

唔係咁講，有d軟件係佢暗瓦底一定要裝

試過裝一個大陸軟件(xx精靈)。。見到裝果時安緊其他野即刻取消安裝
再run 一次步驟，揾整都揾唔到點自訂安裝

裝大陸防毒軟件

以前睇過一個post
有人down 咗好多唔同嘅大陸軟件落黎
乜乜360安全衛士 之類

之後等佢地互相檢測 互相攻擊
睇下邊個最勁 可以生存到落黎
好似煉蠱咁
幾搞好

最後好似360贏

autocad用學生版咪得
同埋正版唔算太貴

係咪搜狗啲fd

只會阿榮d老翻

定係hau123

騎左首頁

試過hao123之後真係返唔到轉頭

自己攞嚟賤

裝個advance system care搞掂佢啦

用過hao123返唔到轉頭

無記錯之前有個唔知乜春全球黑客比賽 好似係鬥快hack google既唔知乜撚野 中國隊秒撚左 食撚埋個飯第二隊先搞撚掂

yac
屌

呢個真係戰況激烈

autocad 搵台灣同法國D link la

呢種情況我會建議你裝360 百毒不侵 功能齊全 終生免費

利申打手

人唔笑狗都吠

咁耐潮文都未岀？

download 一 樣野佢比多幾樣你

睇下呢個

你都戇撚鳩

屌我笑到仆街

強國野真係痴撚線。

hao123

呢個年代仲有人用 yahoo做首頁？？？

啱啱down左個外國software "Zenana antimalware"
佢幫我清晒d騎劫網 彈出廣告 好撚勁

因為你唔識用電腦

整極都整唔走

Hao123

百度衛士戰勝敵人後，還得意洋洋彈出大波妹子廣告輕鬆一下

無論點清都係清唔哂 部腦都係會勁慢 唯一方法就係洗機

果然好撚毒

之前舊登個邊有個巴打講browser hijack同中毒點做 可以去睇下

係咪有裝睇戲個d野? 唔知風行定咩
入面有個設定 我取消個tick就解到
但我唔記得係咩

Desktop個browser icon右click 內容 跟住del左有行字寫hao123 就會無左 但好似無咁簡單